# README #
WAZNE

ogarnieta baza danych
1. Stworzcie w mySQLu baze "dyplomy" i uzytkownika root2 z haslem password
2. Odpalcie testy, powinno sie wszystko zbudowac i wygenerowac baze razem z przykladowymi danymi
3. Zakomentujcie w DatabaseTest generowanie danych zeby ich znowu nie wrzucalo przy nastepnych testach
4. profit
5. Aha i jakby ktos chcial cos robic(haha..) to macie dostep do bazy przez SessionSingleton ktory przechowuje obecna sesje